【蘋果踢爆】陶輝私竇曝光！開公司賣冷氣零件 報住清水灣寮屋疑違法

摘要: 兩名《壹週刊》記者昨午（4月28日）在清水灣碧水新村被警方帶走，2人當時正進行涉及助理警務處長陶輝的調查報道，其中1名警長曾向記者指陶輝於該村居住。據了解，碧水新村的物業大多為寮屋或牌照屋，按法例登記人不能更換、也不能轉租及轉售，未知陶輝以何資格居於上址。

Pishhhhh

清算師！

PUSH!

出娛記狗仔隊呢招真係好撚屈機

牙膏斷市未？

姐係迫人訂埋1週

PUSH!PUSH!PUSH!PUSH!PUSH!PUSH!

炮房

搵咁多都住呢D屋 咁撚乞衣

即係犯法啦？

push

壹週應該仲詳細

大老虎

狗仔隊果然係蘋果既天下

百屌成材

終於用啱左地方

up

黑警嬲豬

爆小小,引你訂一週

牙膏王蘋果

記者叻叻豬

唔會啦,《壹週刊》應該好大篇專題

Investigative journalism

呢兩隻鬼頭612下令瘋狂開槍屠城

每個黑警都一定知法犯法

堂堂助理警務處長，涉嫌知法犯法，非法租住寮屋兼霸佔政府土地，仲未計佢懷疑未經部門首長／公務員事務局許可而從事外間工作

點解會甘gei

其中1名警長曾向記者指陶輝於該村居住

個個黑警知法犯法

Push

蘋果

原黎陶輝都係冷氣軍師

跟住我哋可以點做

等睇擠牙膏

寮屋裝下內籠根本係低密度豪宅，我想住都冇合法既機會

推下先

警犬出名多痛腳，直覺呢單野係支那放料殺白皮豬警土炮犬囉！！！

tui

可以秘撈？

最憎人（狗）貪污架啦

推

721

兩個記者根本係俾黑警非法禁錮 剝奪人身自由

徐步高當年都係咁跟蹤啲貪官同支共黨員
之後就俾人做鳩左
娛記手足要萬事小心

pushpush

霸佔官地

登記做選民，唔該，叫埋身體朋友，唔該 🙏🙏

今次你仲唔仆街

黨就係法 即改法例 港共黨衛軍軍頭為黨服務 值得嘉許

痴撚線

樓主你好似每個po都上到熱門㗎噃

屌你老味
會唔會忽然彈張証出黎話佢住開寮屋丫拿

犯法有咩問題？？
唔好如獲至寶啦

推上報

記者小心行事

Btw
娛記可唔可以重訪劉公子當年同啲阿蛇嘅故事
今日佢ifc俾黑警搞
我諗佢相當願意受訪同大眾分享大蛇肉照

POPO FB又話當場放左?

Do remember!
You fucking deserve it
Rupert Timothy Alan DOVER

Hi sir

報紙爆出嚟架

想知

Pish

你唔好同人講陶輝住喺嗰度

豬閪

仲以為偷食男人婆助理處長

推推推

推到佢全黨死清光

今次真係做到野
繼續爆多啲料
我要輿論戰

想睇佢地派埋娛記去啲政府記者會

《壹週刊》記者憶述昨日事件時指警員曾指罵記者：「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝？」

塊地冇得換人名登記嫁
佢點解會無啦啦喺度住？

詳細內容快d訂閱蘋果日報

好好多

叫黑驚開條irl stream叫佢住24X7 寮屋我咪信囉

比想像中唔算好大件事
不過公務員無做好申報
而家濫權就真係仆街

Push!!!!

警長認證

蘋果肯玩呢招
我大大力課金
課夠全家人數double

又一單知法犯法嘅例子

《壹週刊》記者憶述昨日事件時指警員曾指罵記者：「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝？」

蘋果：而家知了🙇🏻😊

冷氣機零件

屌根撚本就冇變過
犯法先係警隊傳統
人唔笑差佬吠

寮屋83年凍結登記
一手登記人死左七八成喇
寮屋只有少數可以申請傳比子女
事實上而家住得寮屋既八九成係經過非法租買

唔係啦,下午教大蔡SIR同連儂牆傷者黃小姐推唔起

娛記以後可唔可以用來查政府官員

娛記狗仔隊由自己都唔好意思講自己做緊嘅職業
變左肩負社會責任嘅新聞最前線

Credit: 蘋果日報

不過蘋果真係好犀利

good. 我要呢啲

等睇鄧小強又衝出黎包庇。。。

驚灰狗想驚灰保平安

蘋果狗仔終於用啱左地方

以蘋果慣例，應該手頭上有好多料慢慢節牙膏咁爆出黎

我會有興趣知政府官員出軌多過TVB暗星...

根本就係要咁用，跟d奀星關大眾咩事

咁又點 執法又係佢 犯法又係佢 除左一哥仲有邊個拉到佢

賣冷氣機

返完警署成粒幾兩粒鐘先放

告到陶輝踎監踎一世！！！！！

會又向軍政府跪低？

散仔盡顯本性衝出嚟護主

講真香港人咁鍾意睇咩羅志祥八卦嘢
不如將呢啲八卦爆料資訊留返比popo/官員

真，保皇狗都ok

娛記查到政府官緋聞

狗仔隊最強清算師

訂閱

壹週刊繼續依條路線應該會大賣

Noise都好好多

訂一周刊幾錢一年？

做到野 實保

值得我貨金一年

地政投訴

地政投訴師預備

狗仔隊真正用法

yes
民建聯出軌

直情要啦

不同傳媒之前好似爆過林煥光、朱培慶
最震撼係唐英年（梁振英條仆街放料）

散仔篤灰

香港警察知法犯法

娛記

成個港共上上下下都知法犯法

梁x芬深山偷食蛋糕

但緋閒更有趣

課金都課得抵，好撚正

幫手確認咗佢住入面

煲大佢

助理署長開公司？？？
你玩晒啦⋯⋯

人地老共領導都要避嫌
搵屋企人隔幾手洗錢
你都威

Well done!

抵我課金比你

屌你老母秘撈

好有畫面

真係住係入面？
堂堂助理署長會住寮屋？
會唔會間屋係有其他用途
有咩工作係要個隱蔽嘅地點同埋冷氣？

㵂仔會

幫全家課金睇蘋果日報

又會有堆分化撚話蘋果有既定立場淨係查黑警屋企㗎啦

因為有我所以推唔起

推到仆街

黑警死全家

佢瘋狂咁爆 黑警/政界人物d黑幕
我相信蘋果sub嘅人數係直線上升
有話題性 又可以砌撚死班知法犯法嘅仆街

課金呀

黑警唔會主動做犯法嘅事，所以應該係被動嘅...

聽日就會話呢間寮屋係safe house
陶狗係去執行職務

蘋果😘

係知法犯法

用晒娛記啲狗仔跟晒啲官

清算！

買埋實體報tim

yes
有公共性既緋聞

中央賜賞

LM

屌 咁都搵到
條仆街白嘴狗感覺佢靠親共食唔少錢

支持輝輝

可能食 ＰＫ呢

引政府出黎解畫，
緊住黎第２波。

神助功

好撚黑暗

呢單咁正 你唔係唔訂呀

又犯法

入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀入LINK睇呀

等睇鄧小強訓斥

正職同秘撈都做同一樣野

宜家呢個政府
就算無申報都會話已申報架啦
除非公務員事務局作反

即係差佬都知佢住係度。
真係同”個晚趁左佢“效果一樣

黑警：唔理地位身份理念有幾崇高，邊個犯法就拉邊個

唔怪得濫捕

睇落似小事 唔似會做到陶輝

咪幾好 不如索性轉型專爆政治秘聞
追 TVB 暗星呢啲下欄嘢留俾東周做啦

鄧狗：傳媒、巿民小題大做，香港房屋短缺問題存在多年，不應針對狗隊，如獲至寶

P.s. 住寮屋有乜撚野（合法）地位啊！？

睇蘋果唧牙膏

黑社會爭坐館個位呢 可能

娛樂新聞我沒興趣
依家d偽人好多都唔識
不如將娛記狗仔隊調晒去跟政府高官保蝗黨
我比較想睇

每次林奠去完酒會追住睇佢有咩下場

藍衫狗開間鋪頭仔，白衫狗開公司

牙膏王

鄧狗直接話：呢個係屋宇署同地政處既問題，應交由相關部門執法，未清楚事件之前，唔應該抹黑狗隻

娛記跟咩明星跟咩花邊新聞
講真 宜家d明星都唔係靠記者架而被爆
而係下下都係衰on9自爆

唔撚係唔推下話？！

香港既狗仔隊係90年代係癲嫁 你地班仆街準備出街食個飯都有6 7個保鏢喇

香港另類娛樂新聞

知法犯法佼佼者

個故仔過分直接，更懷疑！！！

Anyway，有左限聚令，屠輝做更Condom入晒佢濫暴數返家鄉鳥！！！

依兩日係到諗蘋果如果搵娛記精英跟啲官員會點
就講就有

拉人未? 洗唔洗再等再大鑊啲再拉人?

蘋果今次高汁

Hoball

嘩 新葛柏

唔怪得捉人上車啦
原來有人想威脅人 迫使記者

犯左法又點

執法係佢

就算佢殺人

都無人拉

有冇諗過係自己人爆料
鳥盡弓藏，兔死狗烹

大家係時候打1823投訴

一貫連登仔風格 全文字好喇
碌芝士腸留翻俾劉公子自己欣賞

你睇呢帖D抽水回應，聞到D啦！！！

香港狗仔隊好似全球第一班?

唔怪得知咁撚淆底 ,原來身有屎

WoW

娛記撚狗大法, 咩唔見得光, 道德敗壞嘅野陰啲陰啲爆出黎

娛記精英勁到

係咪寒戰黎架

好有趣

拿當年牙嬌啲相打哂格都要登係頭版
大蛇啲牙籤無奶由唔一視同人

Ok 依家知邊個係陶輝

sor 鳩ly lu, 英國佬就未必保到喇

推 全港都做正經野 用娛記打國際線

Pishhh

我記得好似係香港有狗仔隊先之後外國跟住學埋d衰野

多謝白警篤灰喇 唔是外人點會知

嘩

你試下投訴娛記囉
喂呀 佢張相開閃光燈影得我太肥

蘋果狗仔隊癲架喎

笑

中X辦出招，驅除外國勢力！

ppp

警隊一定勁多
全部人都叫雞唔比錢玩婚外情賭錢借財仔，總有一樣有掂過

我最想知仲有無人dating app釣狗公

推佢啦

阿Sir 屋企幾靚喎，唔知潛建咗幾多錢呢

方向正確呀，搞唔到佢哋份工，搞散頭家都好吖

多謝傻仔強提供笑話

讚呀！

每人每個月300蚊專請人跟d師局長同高級督察級既黑警

推，同埋入蘋果睇

已訂

記得㩒埋條link入去睇內文

Pushhhhh

知法犯法

狗仔隊百吊成財做左清算師

呢樣已經可以做一個故仔，改個juicy d既標題就得

可能係佢篤

可能入面係屌女私竇

C版唔好做娛樂 專做黑警醜聞

查曬D 警隊同大台D垃圾既醜聞

狗仔隊好似係蘋果首創

人誅

已訓斥

唔知地政總署寮仔部敢唔敢跟進呢

係喎，有花園有天台

pish

爆左出黎睇黎日日要搵狗守門口

老實講，冇甜頭就好難令外國人忠心

人黎~鳩頭側待候!!

我記得有人喺fb話如果蘋果肯用狗仔墜技術起警甴緋聞，是非之類會重課，唔該嗰條友兌現承諾

[求集氣］梁天琦暴動罪刑期覆核將於聽日頒下判詞

Binc

笑左 條友得一米五?

香港啲狗仔隊有啲料到

Apple 呢D報導咪抵訂閱支持囉

蘋果又加分

大家記得㩒入link

做到嘢

訂埋壹周刊

Apple 做野啦，又係你地叫佢跟popo，仲唔訂閲

貪過六七十年代

肯定有潛建

Pish 蘋果好波呀今次
屌你老味陶輝你今次仲唔仆街

肥佬黎好嘢

我就係要呢啲

香港警察

非常支持用狗仔隊方式爆班黑警嘅衰野，不過呢隊狗仔隊要小心人身安全。

唔知間野有冇僭建物呢

雖然我都課咗金, 但留意番, 被捕既係壹仔記者, 兩間公司黎...
即係話蘋果今次其實係搶左同集團隻故黎出...

P

屌

White trash

蘋果同一仔關係仲親過viu同now

支持呢個

原來可以咁用

陶曱甴

休班警不愧為最大既犯罪集團
比人踢爆就拉鳩返你轉頭 立於不敗之地

蘋果好波

有人犯法，有人就要執法

不過犯法嗰個係狗，執法嗰啲都係狗，所以唔適用於上述情況

眾志出咗英文tweet 快rt

好波到

「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝？」
做狗做到上晒腦呀？有幾重要人物呀？

咁高調虜走記者
同全港自由陣營賣廣告有乜分別
而家全香港都知陶輝做仆街嘢
條友多得d散仔唔少

都唔知係記者特登引佢地拉自己博宣傳
好勁

清算師出場啦

好野呀蘋果

真係IP都唔駛check
亞Sir 幫手Fact check

蘋果跟足d啦,
分分鐘好多失蹤女仔困咗喺裏面

PISHHHH

雖然係咁
但同集團唔同team都有各自target要追
某程度上都會有少少敵對

利申 做緊傳媒集團但唔係蘋果

但蘋果成日forward一仔d新聞喎

咪撚on9啦

上梁不正下梁歪

因社會運動影響暫住。

痴線唔提起都唔記得左呢條友！
多謝蘋果提返起
個陣手足仲貼街招貼到去英國！

快d死全家

做狗咁有米住埋呢啲爛屋仔

● 月薪約18萬元
屌佢老母死黑警

你呢獲仲唔冚家剷？.jpg

Push.

點解我覺得係中共搵人放料做鳩佢

做乜近排咁多狗黑材料

狗仔隊同蘋果動先係本業
想做時事搵食 肥佬黎餓死都有份

你點住的

Pishhhhh
Pishhhhh

明明英國出名有最好既警隊， 竟然出咗兩隻狗(英國撚)

到底intel定蘋果啲擠牙膏勁啲

無左蘋果就唔會有呢啲新聞
快快訂蘋果

某李姓官員。。。

黑警殺人放火、姦淫擄掠都冇事，呢啲算得乜！

推到佢仆街

預言: 之前律政司司長鄭若驊老公僭建都無事, 呢單又會則則膀, 無左件事

蘋果就應該重操故業做番份仆街狗仔隊報紙咁先係蘋果日報既定位，釘撚死狗官狗察
報抗爭新聞交比立場就得

西九龍總區指揮官
冷氣零件
真正既冷氣軍師

click入去

twitter

拉遊蕩要上手銬
黑警惡撚到

原來娛記做埋ICAC

好似見人仆街 推下先

18萬住西九啦

游水黎香港前霸定

睇人仆街 我開心

咁又發大左

真係唔可以冇咗蘋果

佢去考古啫。

推呀

大家課咗金未?

好似機場個車位咁割地俾軍方

推推。

哇。。。屌。
黑警一定冇事

Tui

Fuck you Ben Dover

人係會腐敗

蘋果同壹週刊都要訂

pushhhh

蘋果有料

【蘋果踢爆】
若你有涉及公眾利益、權貴濫權等資料，請以WhatsApp、Line、Telegram或電郵方式聯絡《蘋果》調查組，我們有專人處理及跟進，內容絕對保密。
WhatsApp/ Line/ Telegram：6829 6520
電郵： Investigation@appledaily.com

-----------------------------
登記選民按此
香港人，反攻！
登記做選民，5月2日截止
-----------------------------
App內1-Click訂閱《蘋果動新聞》
按此了解更多

佢背後有一個最大黑社會照住

狗賊陶輝

推！！！！！

哇

依樣真，啲暗星根本冇人識，但喺陶輝就大把人識，痴撚線社會

儲錢返老家退休，好多鬼都喺咁樣慳法

簡單啦，搵一隊人上地政，拎支槍指住署長，成嗰香港劃俾陶輝都得啦

屌佢老母用外國勢力

清算師

表面上業務就買賣冷氣機零件，......

有無多d detail

死鬼佬

「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝？」

真係失覺哂

留名等睇話朋友借比佢住，不涉租金

Lm

做實事

記者加油！！

夠膽咁回實俾蘋果揤牙膏

香港黎講 殺人放火都唔夠包二奶叫雞有noise呀搵到料就身敗名裂

冷氣零件？
定係運軍火

支那強大了
將鬼佬支那化

推撚到佢仆街 屌佢老母臭閪

再推

依啲真係唔推唔得

推爆

召喚清算師

記者要小心人身安全

清算埋佢屋企個工人

督灰狗

其實最 6uo 嘅係啲狗，話埋畀記者知住緊好重要嘅人，就咁鎖佢返去乜都唔駛講都得啦。

到時佢老豆就會變左華人，可以合法繼承

721 831

課金了
再橕學生plan

離科大好近啊喂，雖然呢排唔使上堂，搵日返去搵prof嗰陣去探下先

推 推 推

上唔到A1就上C1, 建議狗仔隊跟蹤埋啲仆街藍屍icon

知法犯法 非死黑警莫屬

推 香港死黑警

肥佬黎：仆街 迫我出絕招

佢間公司 賣冷氣voltage stabilisers 尼d 甘冷門ga野都相當有可疑，尼舊野最多未係冷氣機parts, 而香港邊有生產冷氣機，99%來源自外地，PRC , Thailand, 有無賣開冷氣supplier 上來講下。

有冇得推到隻鬼個鄉下都知

走私

呢排蘋果好勁

鄧PK住佢鄉黑底都冇人會查佢
錯就錯在佢係鬼佬
一住就肯定佢係仆街仔

蘋果好波
課金呀！

班娛記訓練左成世人終於有任務啦

犯法又點喎.jpg

應該全面跟誰狗仔高層 爆哂佢地 犯法 包二奶 叫雞
做得狗最多壞習慣

推
樓主可以pin呢個

會唔會包攬全港狗署生意

白警

唔算細件事喎
呢單唔係申報問題
係佢非法住寮屋 仲要咁撚高級
釘死呢個仆街啦
地政出嚟解畫未

呢隻狗一定要清算

當年捉葛柏，今日捉陶輝

訓壁屋喇

公職人員行為失當

有無人私人起訴公職人員行為失當

最想睇紅官郭偉健私生活

清算多謝警長報料

港共黑警，知法犯法

同大波驊僭建一樣，單論條罪唔係大
問題係知法犯法

隨時係另一個湯java

點解到今時今日仲有人會覺得律政司會提出檢控

港共包庇

得罪方丈有排你歎

多謝支聯辦

Pp

追擊!!

咁就唔好比佢過下半世

壹週刊 is back

寮屋係咪唔可以圍封？

狙擊 好似狙擊郭偉健咁

專業清算師

推
記得訂閱蘋果

多謝蘋果...

即喺隻低級狗幫手證實咗陶輝違法住寮屋？

啲零件可以砌炸彈

狗仔隊查狗

小心捉咗你去新疆

幫手證實老豆搵仔既資料係真

講講下好似係個頭見過佢

呢啲可唔可以私人檢控？

徐步高生前查鄉下發同老董

老董咪係幫中共疏通政要
鄉下發咪現在 大家講的鄉黑

即刻訂埋壹週

嗱，蘋果做呢D獨家料，善用佢嘅既狗仔隊，相信好多人爭住課金都黎唔切

蘋果終於肯做番自己最在行嘅事

犯法又有得升職了

屠夫輝

快d加返個黑警娛樂版

又冇事

咁多年都冇變過 當年所有福利都一定要取消

訂閱埋壹週刊啦

咁我都想睇

大波華果時大家都wfc 姐
依家爆出來唔卒到佢落台都唔放過佢啦

幫手推

想知多啲～

啲偽人都放棄左香港市場，真心覺得蘋果狗仔隊轉型做社工時事好過。

A

我愛蘋果

S

。

曱甴輝

牌照屋我都想住
又平又大間
依家收入過左公屋既人咩到無
支共印錢中聯辦炒樓搞到香港樓貴晒
黑警有已婚宿舍有ot完全不知民間疾苦

收左美國佬錢 外國勢力搞亂香港

香港警察 知法犯法

push 貪污死黑警 想用社會運動減低社會對佢犯法洞察力
上樑不正下樑歪 一定仲有更多狗犯法貪污

btw DLLM 垃圾 ICAC

官地好似唔比圍

white trash

其實就算報道係真，港共都未必有後果。潛建、劏房、UGL都可以當無事發生

清算👮🏻‍♀️

聽講呢兩條撚屌玩rugby
召喚rugby撚爆料

1.寮屋改成三層村屋
2.非法買賣或租用寮屋
有無用政府準貼？
3. 圍欄範圍覇佔官地
4. 咁高層開公司做生意洗唔洗
向政府申報批准？ 有無利益沖益？
咁做埋兼職得唔得？
5. 公司有無漏報税項

一向多獨家料

去年4月安心偷食

訂閱網頁：
Android：
ios：

高層震怒未？

清算師 ! 要上國際

PISH

唔好push

一代明警

路政手足全面進場

唔怪得要拉蘋果記者啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我可以貨更多金俾娛記

香港警察, 知法犯法

撐蘋果 課金

十成九係同鄉下佬夾埋，俾個位佢藏身秘撈

記者因為報導新聞被軍政府再次拘捕

善用公司資源之外仲賺下interaction
但最重要既traffic數都係分開計

我公司既玩法係咁
每次開會都要拎晒各個page既數出嚟鬥

推！

PK 燉: 煇哥朋友個朋友長借俾輝哥住下姐, 居然有人如獲至寳, 大造文章~
唔好咁天真啦, 成件事完全唔洩及利益輸送~!

支持蘋果 揭露真相

可能人地個間大firm黎架，佢咁重要

壹工會指現行法例下，警方在索取新聞材料應申請「交出令」（production order），並知會管有新聞材料一方。據涉事記者表示，警方無申請手令並通知《壹週刊》，記者表明反對後，警員仍收走記者簿影印，並查看攝影記者相機相片內容。

雖然deadbody，但都唔好譴責完就算啊
點都要追究責任
否則愈係咁愈無人嘗試告政府

White trash之最

小心國安報復

垃圾鬼佬

值得去課金啦
你地課左未

唔會la 冷氣唔會拆到甘細，個d零部件電子野 我聽甘耐都係外國/大陸入口番來用冷氣manufacturer 個牌頭訂，果陣時做工程d細冷（分頭機）騙頭話個訂個remote要成個月由外地運來，屌個客diu哂鬼，最後去門市買住幾舊頂住先。

佢玩到咁大
唔怕翻到英國俾人搞？
我估佢入左中國籍

咁快沉

黑警： 吹咩

呢期佢地惡過皇軍 政府都買佢地怕

死鬼佬做黑警都係一擔擔

即刻訂左壹週

睇真啲 明明係壹週刊喎

又唔算搶古仔既，壹仔唔過料，蘋果都登唔到，而家襯早放d料，等 popo 無得任砌果兩個記者，仲可以拋磚引玉。

扲哂娛記狗仔隊去查popo白衫好過。

都無人睇TVB了

調轉都好
派啲港聞記者做娛樂,等啲娛樂新聞正氣番啲

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

衆籌英國登報！！！！！

推到隻大狗變做白板/傷心柴

LM查到福利部不公順手搞到警隊內鬥

全港最大犯罪集團

陶輝係原住民來！

正呀

好地地做乜要賣冷氣零件?
唔通一塊隔塵網賣10萬?

豬隊友

睇完老豆搵仔鬼拍後尾枕

paparazzi

東張閪望仲唔快d去訪問下佢做咩賣冷氣零件

賣冷氣零件好可疑

成班戇鳩真係唔係扮 爆自己大佬住係度

幫手fact check

呢條冚家產搞私幫生意利益輸送

陶廢

狗仔隊終於用落正確地方

好簡單，改法例，冇事！

睇人仆街都幾爽，尤其是係佢

會唔會係假，實際上拎公司做其他野
洗錢/ 地下交易(投資洗白)

好似啲on9古惑仔咁：你知唔知入面坐緊嗰個係我大佬

香港勝在有icac。。。包庇黑警

剩係呢個故已經值得訂壹周刊

所以蘋果跟佢？

公司英文名 Voltage Stabilisers International (HK) Limited
公司編號 2771420
公司成立日期 2018年11月29日

仆街啦你陶輝

有冇逃英國稅呀英國狗

做卧底扮原居民刺探軍情

警務人員係唔會主動犯法

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

建議有親戚朋友做差佬既都主動舉報佢地
可能有好多意外收穫
各方面都有機會犯左法

係黑社會邀請犯法，被動唔計

推一推先

差人唔拉就無犯法，香港由差人話事

唔怪得捉人捉得咁快啦

係咪犯法？如果係，申斥了事？

C1

又咩咁理由熱門一個都冇

任何政府地都唔圍得嫁啦理得你住寮屋定村屋

地政處呢

HK is not the same HK we know any more!

陶輝又要揾老婆出嚟頂。

問題係佢個牌比緊佢住

個牌批咩位比佢咪淨係住邊到 唔關事
佢間屋隔離係官地 佢就唔可以圍封 (租左另計啦下)
不過蘋果應該買左圖黎check佢係咪霸左

咁批比佢既範圍如果大過間屋呢?
就可以圍?

從事與業務無關工作，例如用公司名買物業

之前個件海港狗間屋點